[紅磚大學][突發] 校內開始派關於民主牆事件既單張

希望可以一石激起千層浪

push

推

要用殘體字 因為要同NDS解釋

正常香港人都明poly 個校長有幾過份

錯啦唔係嫁 學校個氣氛係根本無人理

NDS會同你講支持校方行動
你睇下city
條肥仔刑事毁壞都未俾人告

咪撚傻啦 班狗性咁強既人實覺得你地抵撚死

岩呀 前幾日先同左個NDS傾兩句 佢話覺得係大陸既生活好自由 好幸福
由細到大反覆講同一件事 講多左原來真係會變真